[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (840)

正評羊大錢
東京快入

慢到

正了

雖然slow 但正評

連c牙

大波！

又大波

為什麼我是沉悶的輸錢

成功
三神
德島

入多球啦大分

吹球12碼俾東京喇
佢入唔撚到喇

大笑左出聲

未入過點入多球

特別是買細波波

買左西茵 想jump

由上一次入嗰球開始計

求其是但一隊入粒先

仆街丸

唔洗版啦

三神cup 未 想派

長崎成功丸 0-2 湘南比馬

比馬2:0

三神cup
三神大

大分作客贏fc橫濱 主場贏唔到町田 我也是醉撚左了

0:2

東京綠茵 1-0 熊本深紅

🐻😔

鳩丸

終於入

成功丸啲角球廢到

1:0！！

1win 4draw 11Lose

東京之旅

仆行狗會
下一隊入球又買唔到
賠率已變 又要再send
之後goal

總於入屌你老母

比馬 -4c

主俾多粒

唔差在2:0啦

入多2粒

痴撚線

我都係

一定到🤡

東京gooooooal

入多兩粒就好了

係都要玩到九十分鐘

三神追和都好滿足

兩球全格好嗎

我也是

會的 毛毛 大球

其實1:2比我嗌下都開心 都係求開心姐

入球係開心
但慶祝果下真心柒
對紅牌熊本搞咁耐得一粒
係咪覺得好醒 。。。

錫晒你地

有無人支持蘭斯

三神cup 到派200

Lm

我

LM

羸到算係咁 佢地知自己垃圾

我！

三神點讓人 笑4

西欣->正欣

lm

收手啦 海洋

有無咁快 喜欣

二條過關啊 屌你三神快啦

浪費哂啲機會三神町田

無入球了

三神x德島

😂😂😂

成功丸cup 到抽1派500

有多球

關

原來今日大船係三神

冇啦 俾人屌打中

愛媛都大架

繼續刷

信念

三神 成功演 上牙

成功丸又頂輸

比馬按屌

三神係咪要我屌呀

買左千葉同東京盤玩鳩自己

Yes please

3x1

Tokyo
綠雞
Bee

成功唔刷角唔該唔好控球

今晚有冇必中料比我跟

奴隸

咪中

李城

巴打你果d咪必中囉

唔好咁

Ok

又黎80幾分鐘斷4x5

三神被屌打

三神追和就滿足

兩場俾多球啦

如果今晚南珠你加持到

14。26場開到上盤就派南珠加多1個100。

三神入多粒
成功入多粒

11.5大入唔入好

5*6斷佢 援交輸半 得到0.34倍率

11.5b

好！

大分大收得皮

共勉之

追和啦呀丸

又忘記追三神對家

夾埋先2.幾倍

11.5b

1.97 2.22

好難為你 俾我

比馬3:0

入多粒！

入多粒比毛毛

三神

祝中派我

今朝已經比帕拉恩尼玩死，估唔到日乙都咁仆街

我宣佈三分三神全隊斷腳 老母係雞

橫檳追和未呀

中就好

玩心臟 呻下姐

支持

東京真係

幫下手

同你講個笑話 三神讓人

一定到

改咗名 第一次輸係大分尻神到

成功丸追和啦吊

一條飛輸曬好過啲

讓到俾人入三神

買左10.5細 練心臟

買錯左

比馬3:0 goal

1:3

是日休息 等今晚英超

你買啲波好似逆天而行

大分三神 1-3 町田澤維亞

成功丸2角

入錯邊

三神cup佢老母

成功丸 ng

成功丸入多粒
唔係三神入多粒牙

屌 三神

日乙都幾多上盤

成功丸熱血cup

無錯！

中意買受讓

買錯左11.5b

點可能三場大晒呀

英超長追 獌 軌 鏝 妓 熱狗

Gel得好

11.5b 派100

成功丸2.5b-1

成功丸！

我都冇買
gel乜撚

長追 曼 車 阿對家

馬會成日開埋d即場入球細個d
入球大個 10場先有兩場

支持車對家

guned...

3連c

成功丸刷角未

馬會精選

G持

成功丸

早上到依家冇一場即場入球大
係間中比場你開心下

阿今年劍指冠軍

雙曼追先

咁今搵阿開齋先

得喇

今日2.5/3s 同下盤2揀一 點睇？

唔撚攻la

無角無球

角呢

買唔買尾角好

狗會個操盤手奇準,9c即停

買 贏就一齊贏

屌奶星 德島杯左

細波細角

下場啦

大分 永久blacklist

@4.1

-2c

冰左20mins

有預感 成功丸刷2角 比馬刷一角 12角完

Jump

車都可以。曼不了

頂住 2/2.5 s

大分 有火

2球完啦

仆街丸 食撚屎

角球都冇學人踢波

阿仙奴主其他，救得1個得1個

日丙

2.5s穩過抬炸彈

勁

2.5啊

10c

日假最尾唔刷角

好彩開到10c

日假仲賺50

-1c

Me

補20min得唔得-_-

夠膽刷多2c

比多兩角啦

俾多1c

補幾耐

0:3...

連c呀

11c ok?
10.5 big

曼我嘅諗法係 摩佬會用一比零領先鳩猜戰術所以keep 住買下盤

4

2:0 10c ft

咁都冇角

1300>2000>1400

11C

比多一角

今年有lkk。這策略唔穩陣

入多粒⋯

爽了100

第1場就球半，真係索硬

絕殺c

爽了
10.5大
@3.幾
今次唔是十蚊了

Jump😊

無入球贏翻都要輸錢

挽留

停完角臨尾先刷2隻黎比假希望

個角無開到 ft 10c

今晚阿仙奴贏盤派你

笑死

No goal 補血

預感fail

50你都唔放過

睇出咩人先

幾c

積少成多

義

李城唔洗歐戰 重奪冠軍

11

2-2補到入

和

球探11c?

2：2睇住直播真係叫出黎

Ho ball

成日fake嫁啦

Cashed

365都係11c 咪鳩嗡啦

12c 未

角大又贏

End jor wor

有人信10c

買左1k 又豬

Block假分狗拉-.-"

睇住成功丸開11c

屌 fake條on9仔姐
叻叻啦你

屌比人絕殺斷纜 屌你老母橫濱

結衣搞到我洩左

幼稚到，差個幾分鐘就派彩有咩好fake

回家了

橫濱廿年球迷

大分 廿年感情正式決裂

唉 德島食到落胃都要吐番出來

又比人絕殺 德島

屌

拉渣食撚屎

fake撚到佢叫媽媽

德島，aik

娜恩精選

德島（唔中下場問馬會拎返）

你老母就比佢屌左幾次
成個傻鳩咁

絕殺角屌老母

香港人好大壓力？

同普巴同路好似未輸多中少

普巴同我幾夾
今日中兩Q

冇膽買10.5b@4

懵撚同路齊中

all in or jump

中一次玩4次 尾角最抵玩

點解要咁對我呀德島

每次都90分絕殺

回唔回到本

今晚14。26開晒上盤就派你同南珠。

So....記得齊吊呀

iktf

感動🤡💗

今晚繼續

屌爆臭西

琴日派錢條友死左去邊

死咗啦

岩岩係條街無啦啦大笑 可能輸到傻左

痴能左線

冰個

W緊時你唔好講對家可能反cup就得了

單雙條飛中幾關？

好 我都買左上盤多今晚

#697木同木同 • 1h
京都單
愛媛雙
岐阜雙
千葉雙
山神單
綠茵單
三神單
德島雙

關你撚事

我嗎？我都淨係買上盤

斷2關？

let me check check sin

京都單
愛媛雙
岐阜雙
千葉雙
山神單
綠茵單
三神單
德島雙

斷2

入100豬
入1000又豬
咁不如入100算

冇串8*9？

冇

雲加bb

199X-2017

爽 又有阿狗角大買

我渣 對唔字

最後廿蚊

表哥

尼斯大 馬模下盤 里昂上盤 布魯日全大 阿角大

又cow

特魯下盤

尼斯[-1]
馬模[-1/-1.5]
李斯特城[+1]
利華古遜[-1]

放低4場 留名開對家

要買了

886

德甲打德丙都係開-1？

蘭斯

辛廸 上盤
利華 2.5b
些路 半客
士砵亭 半主

我沉你船

你買左辛迪下盤??

太so

今日最後一注 馬毛全細串桑達恩全大

過咗十二點再買？

原來橫濱絕殺

聖羅加時追和 12m贏左 有無天理

西波

直接踢12碼,客隊自爆

用馬會計法 過左聽日12點再買

加時追和比球証黑左有冇天理

有冇大蛇水跟 冇頭緒了

買左三串一
尼斯 辛迪夫 妓
如果三埸都收曬全格 派2個100

我了

第一條全對家

普巴又jer住d賭神

第二條要反底

1k主和 真係想睇 收17k

尼斯應該專心歐冠啦

1-3k買盤 會用1k單買主和 比d位人落台

普巴好有火

尼斯大波波點睇

this?
我都想睇下 下面3關

尼斯上3場都買撚左 仲要場場都大注
次次都開對家 今次怕撚左你 等你個巴神出黎先追

虎b買什麼

試下連續3日過關淨係串3*4

成日5*6斷1 其中一關半格

Ccc

尼斯正選後備都冇巴神同史奈達

得碧晨d飛珍過真珠 真係一皮三乘一

Yes

夠踢 上年冇巴神都靠呢個前鋒

問下佢都嬲

特魯瓦穩！

佢唔係叫你夜晚提佢買波個陣PO飛咩

訓 1日1場夠圍皮

佢諗住你唔記得嘛
緊係嬲啦

成日mon住咩

😚👍🏻

聽日入一皮買算

諗緊單頭定2x1 成撚日斷

你個名

尼斯今日正唔正氣，岩岩放工攰到唔想追post

真係笑4

個陣一線

又要認叻又唔敢post
搞到我有少少掛住華哥

唔該巴打

特魯瓦 辛迪夫

今晚阿狗刷唔刷c

可唔可以PO華哥張10元經典圖

睇定啲買 阿狗早早領先唔刷咖啦

特魯瓦救生艇最後召集！
救得一個得一個！

無cap佢 淨係得屠柒d圖

華哥？

尼期鐵達尼

尼斯 馬毛 每人兩球

上左 細艇希望安全

好似冇巴神同史奈達wo

有serri plea夠

上年都係呢個陣 有巴神好少少（尼斯廿年球迷）

有冇手足玩荷蘭野

半大！

尼斯won x 爛牙+1

邊場毛毛！

特魯瓦 隊長40歲 😂
買了尼斯 gel得

泥屎！

無買到，睇波算
即場點買好

只愛大波！

馬模win 唔好周圍唱

玩下馬模即場算

想補9.5s
有無同路

入波未

跟實

想買細波

都未補就1角

殉情

馬模2c

跟本未羸過

2c

健康賭博

11.5 10.5s

真 唔追數好叻

古仔

平注玩真係要自制
我就做唔到

你細

4場都未有通知大波巳死

你個野

雙重打擊
今晚燈鳩死阿狗

重注左尼斯,希望破燈

半和輕鬆到

加油

有心形👆🏻

想睇

今場跟你 阿狗

我唔係想追數 係條氣唔撚順
谷鳩氣 16場盤中1場 合理咩

半和cashed

喊左

Check

半細又係cashed

半主嗌都無用

馬模好危

唉 你地班友 識唔撚識入波架

馬模被屌中？

又唔入波

有通知！

半細gel緊頭了

烏goal

烏德1:0

大波未呀

拉之1:0

好耐無見

普b...

正氣烏德
半客半大準備cashed

荷甲 冇越單刀吹越 呢球越位執雞當乒

即場追埋9.5s 打飛機減壓算 等通知都好大壓力

普b有冇買？

馬模唔入比人入

未 睇緊隔離bettingGor

烏德易到又冇買

同意

0-0

12m

why冇人睇巴甲哥

Which

Ma

Mo 1:0

馬毛goal

尼斯唔入比人入啦

呢場半和硬

全細 jump

態唔是小球？

場挪超想點

2:0

20

2分波

係
等jump了

想等1.5b

馬模乖豬

入細波先

馬模

Same

買左既就冇波入

做乜鳩 假到

咁樣兩分波

屌 係要打緊飛機先係甘彈通知

請問2018季度係咪改咗制加咗兩分波

諗住下半先施施然入

繼續打

半大只需2分鐘

12m變咗兩分波

買左2.5s 訓了

佢兩分波真係
而家場波冇乜買既價值

主隊兩球12m 球證買左半大

主w 1.001

入波加多球12m?

2:45

希望佢有買埋全大

同意 買下角算

精選之力

12碼完開波 搶完秒入

尼斯

好似無巴神

尼c半和easy cash

馬毛兩分波？

尼c 荷蘭仔快入

屎內達都唔出

away rc

紅埋

痴線馬毛

球證之力

馬毛終極黑哨

馬模場波駛唔駛假到咁

原來係咁

球証買幾多馬毛 又rc又12m

冇買馬模先咁正氣

想買角s但呢家先入好似好不智

証氣

瑞超真係好野

要買埋球證既波

報驚球證操控賽果，客隊打條毛

正氣既係球証唔係隊波

尼c..,,

挪超

巴神呢

證氣

閪波

好彩冇買馬模呢場

買了5:0 主其他

點解 買都係主加半大全大 好人好者點會買對面

買馬毛全細 桑達恩全大 應該調返轉了
屌你老母 琴日AIK食波已經夠黑 今日仲仆街過琴日

2:0 ft 完
馬毛呢隊波

Agger

辛迪夫 有火

Gun

兩分鐵內派兩球12m俾主隊，3分鐘內俾同一條友2張黃牌客隊

我都覺

買d叫下

2角 2入球

買了咩 開司

瑞超 假波龍頭

要買客其他了

我都係利迷子

尼斯屌打..

馬毛入多粒

真係好PK

荷蘭人 半大！

卡馬亞rc 2.5b

唔叫了
好攰

唔覺

贏波殺上盤 平仔
Aik食球

馬毛天狼星唔知算唔算

好波 馬模10.5C沉船

被

5-2 其他

尼斯生性啦

利晉庭

半2全2

尼斯半大針

馬模之外 3場波比通知我！

辛迪夫

GAG 黎架

華哥真名

華哥的確係一個Gag🙊

布魯日 半主定半大好？

收皮華比人起底 笑死了

半客

你講先

半膽2:0

有拿卡錫已經要買阿

尼斯不入要上樓了

半客了

馬模3c

尼斯走到盤當贏

憑咩讓咁深

辛迪夫似打假

Agree

典解

馬模下半刷c

會入

荷甲半大

辛迪夫
特魯

辛迪夫1-0

辛1-0

有幾次死球都專登浪費

荷甲呀屌你

是撚柒但一隊入粒先

有點故意做讓球和

荷甲半大！

法甲兩隊仆街死啦

尼斯肯入未

尼斯2.5b是夢嗎

特魯下半繼續頂

過2關

繼續加持。頂到完場。ok??

終於引左個膠登俠出重點

Gel

放棄瑞假 收拾心情了

想all in 主ng

兩球未爆

買左低水5:0 主其他

屌你荷甲 仆街

第3關好危

1.26

尼斯比3粒我

特魯瓦生氣了

贏盤都夠了

睡一會

求撚其俾三粒

聽日見

咁耐冇賭 一賭又輸 屌你老母

一陣捧你場

特魯瓦就黎到岸

馬毛比多8c

馬模 7.5角大 詩雅號快將開出
上船及早

辛迪夫
特魯瓦

希望你找數

阿狗想買半客

541阿妓

馬模4c

辛迪夫佐特

悶波一場了

小注博一博姐

角細好似ok

馬毛係爆我細波就快少少

要逆天了

要逆天了[/quote]
一樣

一陣馬毛唔攻 客隊臨尾屌番粒
殺馬毛ng 無柒頭

Bye

似了

辛迪夫屌你老母

頂住馬模9.5s呀

馬模12m

馬模又有12碼

咁都係12m 球證做到出哂面

馬模3-0

頂住唔好有角呀

劇本多撚到

派錢波

仆街尼c

特魯瓦

垃圾尼斯

尼斯果場比多2粒

唉尼斯大哥反cup呀

特魯瓦goal埋

馬模5c

屌尼c

d波古撚怪怪

個龍收咗錢？

球証唔驚比人查？

屌你馬模個場咁撚多12m既

買乜開晒對家
黑到咁
屌佢老母

驚咩呀 人地班霸 理所當然

尼斯全隊斷腳啦

辛迪夫大波都冇用 馬毛2球12m爆細波了

2球12m 1張紅
你老母直接冠軍算啦
馬模本身都鳩猜唔想入

馬模6c

係3球12m

次次假波都唔查球証 代表D咩

辛迪夫請你努力

馬模4-0

4比0

尼斯cup有可能？

法甲荷甲點呀

2球

2球12碼姐 球探錯

屌on99 刷夠屍未

修仔係咪買左5-0 主其他？

sor

尼斯俾人放題吧啦

尼斯cup到我扮尼斯叫

屌你老母垃圾尼斯
法甲輸比法乙我都理解到
但你呢d閪波次次比我買得中我真係理解唔到

4:0

尼斯係點叫

連續2日即場瑞超假波

普巴主其他 lm

馬毛入親都兩分波皇馬都要輸啦

頂住呀9.5s。。。

法甲荷甲大波未呀

尼斯真係買親都西波黎

馬模(主隊) 無入球 卡爾馬(客隊)
1.44 3.40 6.90

尼斯按屌中

辛迪

做到咁出面 分分鐘比賽無效退錢
5月先試過

踢閪波我都理解到呀大佬
你一年究竟踢幾撚多次閪波先可以次次都買得中你輸果場

沖左個涼 特魯瓦辛迪夫努力

馬毛個球證炒燶孖展要all in追數？

尼斯上3場我都有買
場場開對家
正一閪波

咩app

12m 根本3兩分鐘再黎一粒
佢地遲下進化玩玩具入三分ball

法甲荷甲大波

尼斯請你cup

7.5-11.5s

尼斯12m

屌 最後要球證出手

垃圾

如果夠黑
應該12m都炒

求馬模瘋狂刷角

入

1-1

7c

1:1 快手入多球走盤先啦

唔好啦

臭閪尼斯 我屌你老母呀

GCHI

馬模仲未收手

Pattern：12m 再2分内入多球
而家客仲有2張黄
咁75-80'比多張黄 2黄變1紅再12m
之後90'前入第6球 開主其他

大哥比次機會我 輸左又要入錢

尼斯cup

1點4場全大波阿你老母

大家咁話 連輸6口了

尼斯 入多粒先啦

辛迪做緊乜

BBQ

真係要屌

辛迪仲有一球

要mark 低個球証，佢叫咩名

謝賢

辛迪夫佐特
入啦屌

欣B有冇買

阿記對李城果場....10.5b 1.68....係唔係開硬咁款

海牙想點

馬模會唔會再入

買左7.5B

阿仙奴

瑞超 假波第一

些狗大波

尼c

馬模有C未

尼斯要贏呀

加油牙 2&B

停呀

勒哈費爾goal

8.5足水入b

=.=

雲加outtttttt

尼斯
快
撚
d

Niceeeeeeeee

施隊

華倫 GFCO

車仔放棄左佢 佢就係妓打到曉飛

Wu duck 2:0

50

5 0 mamo

5-0

馬模5-0

垃圾辛！

尼斯隊垃圾又想拎一分算數

修仔 我了

防守廢到...

尼斯 輸左幾場啦 主場贏返場 爭氣波啦

即場大波 有冇意見

上半冇補時 下半踢成咁 唔似會補得多
覺得唔補 btw 8.5足水 入b了

我都想大波

Nice留力打歐冠

尼斯要贏！2-1完呀！

馬模痴咗線

收聲！

馬模借粒俾尼c
求走盤

仲想入即場大 1-1完場多

我都買左nice

普巴 主其他幾倍入？

比多個12m尼斯

有條過關

唔係12碼都幾難入

mamo已入8.5大

11.5s

尼
辛

比多兩個12碼尼斯

馬模6-0

6比0

毛癲撚左呀

6:0...

60

普巴 我

唔好咁貪心
逐球逐球嗌啦

尼斯 真係

世紀假波 大家同唔同意

Agger了

一劏就穿 好撚搞笑

真係炒到主其他

1001

紅左個 做比佢

尼斯刷角有回報？

頂住9.5s呀

Nice!!!!

唔爭在7-0 炒到同C一樣

會有的

我的波沒想到底止痛

mamo 嗌多兩隻角 有冇人gchi